[香港革命路線圖] 共產黨低估左香港人，未來必定失去香港

係2019年《831 宣言》中，已經回應左今日嘅狀況。

當中最重要 ：

假若特區政府堅持與民為敵，只會喪失其管治的正當性。

...
是次抗爭中，特區政府依附中共的威權統治作出鎮壓；另一方面，中共政權長期以種種手段滲透香港政商界，剝奪香港人高度自治的權利，扭曲行之有效的社會制度，破壞香港的核心價值。我們在此正式宣佈中共政權已徹底違反《中英聯合聲明》；若中共及特區政府繼續執迷不悔，必將承擔令中國永遠失去香港的歷史責任。我們特別呼籲一眾仍然秉持良知的公務員——包括香港警察——拒絕再執行上級任何泯滅人性的命令，時刻謹記作為公僕應盡心服務市民的初衷。

....

首先呼籲公務員手足堅守崗位，任何有損香港人福祉嘅野 hea 做，暴政下嘅庸官最能阻礙暴政機器。

香港好需要你地係關鍵時刻先跳出黎行動，個時機好重要，太早會一下子被國安撲滅，太遲就失去先機。這一點好考大家智慧。

而最重要嘅係，我地下一步應該點樣做？其實宣言已經有講 「我們定於必要時揭竿而起，籌組臨時議會，制定新憲法，成立臨時政府。」

當今高氣壓下，呢d 步驟可以係海外進行。

我認為任何可以有助香港人組成主體，行使民主程序，產生議會嘅野，都需要大家嘅投入。否則，我地會好難集中資源，去制定財政方案，去組建任何可以幫到 各位香港人嘅行政力量。

就好似當年 美國獨立戰爭，都需要召開 大陸會議 ，通過籌組 大陸軍，由華盛頓領導等等。

大家有興趣嘅話，可以考慮 參與 香港影子議會嘅諮詢，我早幾日見到，覺得值得大家關注。

//時刻謹記作為公僕應盡心服務市民的初衷//

你搞笑呀, 香港公務員係為份糧服務, 市民只係件工具

有人會話

「國安法底下依家連投票都做唔到，都冇軍隊力量保護議會。」

我承認投票真係會係大問題，需要認真研究有冇方法可以實行。

不過我相信，香港人嘅真正代表，點都會係海外活動

就算二次大戰事後，歐洲國家淪陷，佢地都有將自己嘅人 送去 英國，係倫敦成立臨時政府，然後進行不同情報工作，包括將vip 送出淪陷區，或者係淪陷區進行敵後工作

自由法國

若然話全部公務員都係冇心冇肺，我必須同你講，這一點必然不成立。

唔好忽略左，係咁高氣壓下，仲有成立新公會嘅公務員。

係無武裝力量保護下有良心嘅公務員，佢地現階段跳出黎，必然會面臨被炒，甚至國安拘捕。

當今高氣壓下，呢d 步驟可以係海外進行。

你都識講呢句

考慮現實，你要班公務員拎份工「較非」，我唸得極黃願意咁做

而我相信，如果係咁情況，更加有必要 籌組議會，獲取民意授權，成立行政力量。

咁樣更加可以提供平台，畀有心服務香港人公務員跳出黎，去一個真正嘅政府服務。

認同，所以公務員中極黃嘅先有可能跳出黎。其餘可能都會係新香港底下 渾渾噩噩，咁都尚算可以接受，始終係淪陷區，佢地無可能可以突然一批人抗命，架空林鄭佢地，就算可以都會被 香港警察、解放軍撲滅。

擺明唔怕失去香港了

長此下去，香港將只剩順民及少數低調的異見市民，流亡海外的港人更加失去對現實香港的參與，香港“同化”大陸人的機能會更加衰退，更難再有類同梁天琦般，認同自由、公義、民主的新香港人。

流亡海外的港人會面臨淡化的危機，除了因為物理上不再生活於香港，更要面對港共政府加速底下，不斷輸入新香港人進駐生活，繼承香港的生存空間，搶奪香港話語權的進迫。

由此對「香港人」的身份界定、標準核定、入籍，尤其緊要，此身份在現實已陸續各國認可，但香港人應該有有自己的主體、議會、民主程序產生這系列政策定義，防範共產黨的搶奪，另外將香港人的甄別假手外國將十分尷尬。

另外 我都同意 Dragon-of-IKEA 當中一個講法：

1 怎麼可以可以最大級別地傷害黨利益

2 如何創造一個情況令中共覺得讓香港獨立帶來的黨利益會遠大於用暴政操控。

留島不留人

第一點 其實就係講緊 提高 港共政府獨裁管治成本，去到難以為繼。

但係 這一點 冇一個更高效嘅行政系統，我實在想不到如何如何好 efficient 地 集中資源，運用資源，去強化香港抗爭者去到 一個可以抵抗 香港暴政 嘅level，去突破2019年嘅樽頸位。

點都好 香港本土抗爭係無辦法唔地下化，如果想做大個scale，提升level 去到更高層面，係好無奈地要去到外國進行。

小心依啲文

目標係用手段達成
依啲文係同你講我地既目標非常之有正當性
所以係實食冇痴牙 唔洗諗咁多啦兄弟

希望 有不同 有心人都會見到，大家一同為光復香港繼續努力。

我覺得點都好，籌組議會係接下來其中一個好重要嘅 大Project，一個有認受性，能夠募集、統籌資源嘅平台非常重要。

荷蘭、比利時、挪威呀都係，呢d 構建，對支援淪陷區地下組織，甚至解放後光復都好緊要。

自推 10下

希望會有多d 人關注籌組議會這方面工作，我真心覺得值得投入。

自推

比利時流亡政府 (法語：Gouvernement belge à Londres, 荷蘭語：Belgische regering in Londen)，也被稱為畢埃羅第四政府，是比利時在第二次世界大戰期間1940年十月至1944年9月的流亡政府。政府為三方機制，包括來自天主教黨，自由黨與勞動黨的首相。在1940年5月比利時被納粹德國入侵後,比利時政府在首相赫伯特·畢埃羅的帶領下，首先逃到法國境內的波爾多，隨後前往倫敦，並在那裡建立了唯一在同盟國內代表比利時的合法政權。

儘管在本土不再擁有權力，流亡政府仍管理比屬剛果並就戰後重建問題與其他同盟國政府進行交涉。流亡政府在戰時達成的協議包括比荷盧三國關稅同盟與比利時加入聯合國的許可。流亡政府也對比利時流亡軍團施加影響並試圖維繫與地下抵抗組織的聯繫。

自推

波蘭戰役後，波蘭全境失守。逃出波蘭的波蘭流亡政府和部分效忠於其的正規軍隊前往倫敦，留在波蘭的正規軍則遭德、蘇占領軍解散、流放及殺害。抵達倫敦的波蘭正規軍在英國扶植下重建，實際有作戰力的，有隸屬於英國皇家空軍的戰鬥機波蘭中隊（參與了不列顛空戰），波蘭第1軍之第1獨立傘兵旅（在華沙起義的同時被英軍投往荷蘭參與市場花園行動）。

1942年在前波蘭國境的波蘭士兵組織波蘭地下國，秘密成立民兵組織波蘭家鄉軍，由波蘭流亡政府提供英式武器裝備，受其指揮以游擊對抗前波蘭國境上的德軍。

自由法國（法語：France libre），是在1940年6月，原法蘭西第三共和國國防部次長夏爾·戴高樂在英國所建立的政體。在法國向納粹德國投降時，戴高樂逃亡至英國，於6月18日透過英國廣播公司發表《六一八宣言》[1]的演說，號召法國人不要放棄希望，「法國抵抗的火焰都不能熄滅，也絕不會熄滅」[2]，這標誌了「自由法國」運動的開始。

唔自推了，大家加油保重，見字飲水。

啊， 順便推 其他人嘅 po，呢個轉載唔錯

路是人行出來的—回應練乙錚〈給海外翼朋友淋六桶冷水〉（沈旭暉）

推

感謝，我去食飯了，讀書加油～～

呢一個「真正嘅政府」一定出唔起依個港共出緊嘅價，咁我其實都幾好奇依家啲公務員會點揀

又打飛機

永遠失去香港?

主力一定唔係現職公務員喇，好大機會義務/兼任性質。

實在件事都係為海外港人提供另一繼續服務香港人平台。

咁你咪其實同上一句有少少相左？我本身都唔係咁信現職公務員會肯做

不過我都認同要有個organization 去起碼維繫到海外有志嘅香港人。不過現階段唔能夠有太大行政權力。

幫推

啊！係我講得唔好。

我都同意，現階段唔能夠有太多行政權力，不過隨著時間發展，海外港人力量增長，會有咁嘅一日。

件事務必要係 好似依家熱門 po 所講「下一次必定係武裝起義」 前完備妥當

連登幾時被取締
今時今日仲貼抗爭文宣

好心連仔censor 下

係咪傻 共產黨就係睇完你份路線圖先黎捉人
有橋就收埋自己接人走 擺上黎好威?

無辦法，連登上嘅d 貼文關注度係有大有細。

我想連仔都係秉持緊 admin 如非必要不對貼文作任何干預原則。

從本質黎睇，連仔 restrain 自己，避免賦予admin 過多censor 嘅權力都係一個好事

其實 影子議會呢d 已經出曬街，甚至 港共今日係行動都係 打擊緊 香港人嘅 議政平台。

我係度多加一句都唔會停到佢打壓嘅步伐，反而希望有更多有心人睇到，然後按自己相信嘅方向繼續努力

佢地計到我地步數然後進行打壓

已經快過我地完全實行個 計畫。

我寧願打開口牌，等更多人知道，除左上街鐵文宣，有政治才能，有想法嘅人，係海外嘅港人 可以考慮 香港影子議會 或類似 組織，壯大香港人組織

「貼」文宣

好

海外手足真係要有個heart....

89民運個班、西藏個班、新疆個班，大家都知咩事

真係 唔容易嘅工作

真呀

Facebook唔係一個好平台

hea做
影子議會 但要secrecy

有d post明顯觸及紅線
咁都唔去censor?

要將投票者既私隱 放係最高位

Sor 㩒錯負皮

噢，我貼左佢fb，佢個諮詢係Google sheet進行

建軍是當務之急。

樓主已經超越左呀Q

唔好太高估香港

極黃都唔會

推推

推推推

碌左個橙入嚟

多謝咁夜都係度推一下，晚安

攬炒支共，香港一定要付出，黎明前黑暗真係會好黑!!

有見地 希望能夠行出第一步